特朗普重申不想與習近平談話 對兩國經貿協議不感興奮

美國總統特朗普重申，目前不想與國家主席習近平對話，對於是否打算對中國加徵關稅，或者撕毀首階段貿易協議，他說不想談論這個問題。

特朗普表示，中國正在購買很多美國商品，但當新冠病毒從中國傳入的時候，貿易協議的墨水幾乎未乾，他對協議已經不感到興奮，指某程度上失去了一些興趣。

白宮經濟顧問庫德洛就說，首階段協議仍然生效，未有破裂，中方亦正在努力履行協議，但在購買商品的速度有點慢，認為與市場與經濟情況有關。

中國外交部日前表示，中美達成首階段經貿協議，有利中美及全世界，雙方應秉持平等與相互尊重原則，共同落實好協議。

其實大陸世界工廠呢個價値無咗
應該就GG

但世界上又有幾多人可以好低成本咁做工廠

侵侵

索償係好搵過貿易既

東南亞 印度 其實都得
個情況似係30年前既支那

西方將支那開發到世界工廠都要有投入啦 佢地30年之前就係投錯左

Trump: Very angry Very angry

個經貿協議trump已經唔care
支那繼續比錢買貨咪維持
唔買就即刻廢

佢哋今次發達

本來貿易協議算係侵侵政績
但疫情處理柒獲勁既
梗係話無咩興奮啦

班ON9同5毛 成日講到中國世界工廠咁係天生 西方冇左中國唔得 所以西方先投資中國咁
而30年之前中國人仲食緊草呀 乜撚都冇 做條毛世界工廠咩
D發展咪又係靠西方一直泵水

哼！唔同你玩啦

Oh no

聽過一個科技迷講類似嘅野
因為當時大陸啲人成本真係好平
啲廠嘅自動化R&D發展停晒
淨係得返日本同德國默默耕田
如果唔係我哋而家可能真係有機械人同Gundams

唔係西方係班國際左翼精英

印度 OK
最緊要印度人英文好,人口多

Bollywood近幾年幾強

侵侵真係好撚好笑

其實睇落係講一套做一套
講出黎為選舉安撫人民咁
做就繼續進行 交俾下面既做

佢準備緊宣布trade deal 無效
亦即係佢開始唔拎deal做為競選理據

咁剩低概就只有鬥反支反華

//中國外交部日前表示，中美達成首階段經貿協議，有利中美及全世界，雙方應秉持平等與相互尊重原則，共同落實好協議。//

好快就2021年我睇你支那點買夠數

但係姆老陰會同劉鶴傾呢

日日都撚鳩雜種

越南泰國印度

睇佢地兩個好似情侶咁打情罵俏

習：我想要你啊～～
侵：無興趣